\chapter{Modélisation par cas d'utilisation}
\section{Diagramme UC de haut niveau}
\begin{figure}[h]
\centering
\includegraphics[width=\textwidth]{haut_niveau.png}
\caption{Diagramme UC de haut niveau du simulateur de robot}
\end{figure}


\textbf{Gestion des Expériences:}
L'ingénieur analyse à la fin de la simulation le comportement du robot

\textbf{Installation du terrain:}
L’opérateur saisit les données de configuration données par l'ingénieur 

\textbf{Manipulation du robot:}
Le pilote externe envoie des commandes au robot. Il peut s’agir de:
\begin{itemize}
	\item Cartographier le terrain
        \item Se positionner à un endroit donné en suivant un trajet optimal
        \item Déplacer un objet identifié par son poids
\end{itemize}


